惜食香港個PR真係好識玩

1

2

3

4

chef nic

不要玩食物

佢一定係連登仔

樓主食咪惜食PR計劃既一部份

Lemon BigWaster

如果唔眀，我冇計

Lemon Big waster

個樣都似

後面塊board同左邊部電話都要highlight住LEMON隻字

仲有嗰句再次抽水合作伙伴